想connect印尼女傭既入黎！

既然印尼女記者中槍失明，係時候香港要connect埋印尼。

除左要connect係香港既印尼女傭，重要順勢connect埋印尼既國民，同埋國際既關注。

我地要做以下幾件事：
1. 係星期日安排舉辦一個遊行，其中一個遊行訴求就係聲援失明既印尼記者，呼籲印尼女傭加入，叫佢地唔洗驚，勇武派會保護佢地。

2. 用印尼文講述番印尼記者受傷既前因後果，然後順便呼籲佢地加入星期日既遊行。透過whatsapp 將此訊息send俾印傭。

有無人可以幫手做到以上1同2？

幫唔到手
輕輕一推

請幫手推

印尼文宣

PISH

真, 要為女記者發聲之餘connect多條線

認真 冇可能 所有印印都係話我哋搞亂香港 唔洗晒心機做呢d 冇用信我

可以幫到2

推 無理由唔做

有無人識印尼文？
整下文宣
想派比d 印傭

推

到時m血湯

有fd sd 比我，有冇人屋企有印尼姐姐可以問下文字內容正唔正確